[司機要贏，工賊要輸]九巴稱只聽意見非與大聯盟代表會面 葉蔚琳稱不會出席

九巴稱只聽意見非與大聯盟代表會面 葉蔚琳稱不會出席
2018-02-26 HKT 09:20

九巴代表下午與早前發起停駛的「月薪車長大聯盟」發起人葉蔚琳會面，九巴傳訊及公共事務部副主管林子豪表示，公司今日是按一貫的機制，與個別員工會面、聆聽意見，而非與大聯盟代表會面。不過當葉蔚琳得知情況後說，不會出席會面，暫未計劃下一步行動。

林子豪透過電話在本台節目《千禧年代》說，九巴會專業、公正、合情、合理處理今次事件，至於會否解僱參與行動的車長，要留待相關同事處理。

葉蔚琳在同一節目表示，九巴擺出高姿態，並無顧及車長情緒，質疑公司是以市民生命作賭注。她又說，不擔心會被解僱，會承擔後果，認為行動值得，感到無悔。

發夢聽到LCK 車務主管要求炒人
但上面要星期一照肺後先作決定
好可能要自動辭職

車務組抽起曬女司機佢234x 同30x二月更分
由廠務司機替代

又要威應該搞多集九巴司機